成日講機遇 機遇 有無人話到我知其實係咩？

大灣區又有機遇
高鐵又有機遇
港珠澳大橋又有機遇

仲有 前海 免稅購物城 三跑
咁其實個機遇係咩？

六合彩先係真正嘅機遇

賣港機會

一張金多寶

有買賣就有賺 咁係邊個賺？

進貢

咁作為香港人要點把握？

gay遇

機佬、外遇。
同機佬搞外遇。

你同上面位巴打都心水清